點解mtr迪士尼線架火車有米奇老鼠圖案但海洋公園線架火車冇

好似仲要係支那製，公平咩

海洋公園火車？ 兒童王國入面果架？

mtr 嗰架冇海馬

因為佢係南港島綫

好似無人聯想到不合作運動喎ching

想睇威威司令列車

如果畀海洋公園設計都好，唔駛理CRRC（或者法國佬）